新歌再好聽都唔夠老歌有味道

始終係陳奕迅同周杰倫嘅歌陪自己長大咩張敬軒啊周柏豪啊林奕匡啊再好聽都唔夠Eason哥啊校長啊啲歌有味道 人越老越鍾意聽埋啲老歌 老歌係真係入心入肺
連夢裡也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭..

廢老思想

李榮浩首年少有為都屌打舊歌啦

Eason嘅歌真係越大個聽就越有感觸

係

聽開鳳閣恩仇未了情

你明唔明唔係新歌唔感觸 係唔同感覺始終唔夠啲老歌入心
不過無可否認年少有為係真係唱中左好多男仔
後悔無好好對個女仔

eason同校長都唔同年代

因為你老了